有無人考路試係衰駕院場內？

岩岩考完沙田銀城
我係泊位掉頭完出路面再返黎考上斜坡停車開車

路面一直無問題 都幾順利
心諗掂啦今次一take pass

點知
返到黎一上斜坡唔知做乜勁偏左撞左落左膊
考官踩停左 個下真心dllm晴天霹靂

好撚傷心 要比多5千幾銀又要再哂時間

得罪講句，香港安全多一日

你自己洗多d錢 好過影響到其他人

斜路停開 車速慢到龜咁都撞
軚盤控制咁差比你上到公路行70撞硬
乖乖地重考啦

撞車都夠膽死講唔知做乜
利申，場內比人踩停但無事

係個下係場內警覺性低左？
無留意到左邊貼左
正係驚溜後 踩左d油
前面有車學緊又驚同佢貼

出到街 警覺性低左少少少少 已經撞左喇

岩
所以抵我衰既

垃圾

唔緊要 下次考番咪pass 遲幾個月only

冇突發環境下都咁出錯
下次冷靜啲練多啲

試過
個車溜後